大腳 brake 有吱吱聲

低速brake無聲，但落斜brake 或稍為大腳d就聽到吱吱聲，break 皮換左隔一陣又黎過，隻碟又無生鏽，有無巴打有呢個經驗？

有無磨碟?

巴打覺得隻碟有事？就咁睇見佢靚仔又無鏽

你意思係隻碟有油
要印下brake 磨乾淨佢?

如果有磨碟即係咩問題

brake皮到期鐵磨鐵

係咪用緊racing 迫力皮？有d皮係點都會有聲
利申用緊project mu HC 停燈位嘈到好似十架巴士一齊埋站咁

碟花然後整爛brake 皮

利申試過

換碟換皮可解決問題

後鮑用緊cp5020 果塊racing皮啲聲尖到 方圓啲人都望晒過黎

可能Brake皮攝咗石仔

唉用番原廠皮算

試下「開皮」，渣到4-50，一野踩 brake, emergency stop 唔得試下70，

再唔得，換返原廠皮

迫力碟淆左都會支吱吱響

利申：公司車唔鬼整

換左brake 皮同碟，解決左。